鐵路迷啟德站外通宵等搭頭班車 頭位乘客：好興奮啊！

受紅磡站施工質量影響導致多次延期通車屯馬線一期，今日（14日）正式通車。

記者清晨4時許抵達啟德站，發現已有20多位「鐵路迷」於站外輪侯，排首位的周先生透露，昨晚10時許經已抵達，期間更難掩興奮心情高呼：「好興奮啊！」他期望見證通車的歷史性時刻。

踏入早上5時45分，特別頭班列車正式於啟德站開出，大批鐵路迷在車廂內，高聲呼叫，非常興奮。
屯馬線一期今日（14日）正式通車，港鐵於清晨5時20分提早開放啟德站D出口予市民使用，並會安排首班特別班列車，於早上5時45分由啟德站開出往烏溪沙方向。

防暴警察戒備 架設水馬

清晨4時許，啟德站D出口門外有多名防暴警察駐守，且架起水馬。同時，有20多位鐵路迷在站外等候，冀見證屯馬線一期通車的歷史性時刻。排首位的周先生透露，昨晚10時許已抵達車站外，通宵徹晚未眠，期望搭乘頭班車。

蓋清咁勤力出post?

老貓係咪最右邊果個牙叔

似

圖中間渣住支香檳嘅係之前位痢迷？

似， ching 睇得準

...

鐵膠對住黨鐵可以日日打丁打到連牙都唔刷, 搞到兩隻門牙都蛀埋

BTW Old news 14/02/2020

開心

老貓100％係巴膠

Old news is so exciting

智慧的距離

記得有痢狗

世澤呀哥？

唔洗戴口罩?

老貓有戴

呢支唔係香檳

巴膠，鐵膠個種毒真係好誇張

佢地幾耐先洗一次頭

但次次見到佢哋d相都會笑

全部毒撚樣

質你老母量

老貓冇出post?

生日快樂~

啟德唔係不嬲都有㗎咩？

右上角藍色衫四眼仔個頭 油撚到仆街

真正油頭毒撚

質素呀屌你老母
質咩量

照計唔會蛀門牙先
似係撞甩多啲

個利迷呢

咁都要出防暴

中間個個俾火車撞到牙都甩鳩埋

好撚噁心，呢班戀物癖

dllm 我仲google咗好耐做乜等搭頭班車，屌OLD NEWS撚

連登仔逼害同類唔笑下自己

睇落去都唔係咁差

出局都咁開心

其實有咩咁興奮

見過有鐵膠係地鐵站聽引擎聲 然後仲同佢個fd 講另一個型號係點，仲扮返出黎

對比起真係正常左好多

班毒撚一定好臭

真係冇比較就冇傷害

戇鳩獨撚真係有樣睇

巴膠鐵膠嗰種毒法真係好誇張
好似直頭喺漫畫入面走出嚟咁

屌你老母成班都好似同一個老母生咁個毒鳩款
點解啲巴膠鐵膠都一定係咁既樣

係咪得巴膠鐵膠係咁
想知中意飛機嘅係咪型好多

啟德站D出口門外有多名防暴警察駐守

弱閪智到

思疑老貓係巴膠加鐵膠